[Thank you Messi] [皇天擊殺巴老母] 美斯球迷暨巴塞隆拿立即星散執柒討論區 (348)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。
[/left]

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - ??????????
07 - ??????????
08 - ??????????
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé(收咧)
12 - ??????????
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - ??????????
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇸🇳 Moussa Wague
17 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Carles Pérez
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - 🇬🇼 Anssumane Fati

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

巴塞執7左佢啦

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

屌你老味都未走

開定差唔多
next po tau=thank you and good luck so9

美欺係咪走

解約了

解約係咪免簽

係講就快啦 係咪吊命

美斯ig unfollow左巴？定不嬲都冇

自 仲follow緊，岩岩搵唔到

follow ing manc

Breaking news: Messi arrives the Manchester Airport

[TyC Sports]

屌 真定假

要追多隊波了

Thank you and Goodbye 🐐

巴杜母你既無能
直接導致到今日比星散更不堪既局面
你同林鄭都係千古罪人 要落地獄

成為絕唱了

巴杜姆我屌你老母落地獄下世做狗啦

唔撚係呀
咁撚快

大雄個種魅力真係

美斯走巴塞真係會暴動
現場睇全部人都當佢神咁拜——>
Messi~~~~~Messi~~~~~

終於唔洗4點起身睇西波
轉去踢英超 8點都有得睇

想睇入座率唔夠五成

想講個感覺好奇怪
好唔捨得佢

巴老母仲唔即時下台

想去做鏝狗了

有個人知今日巴ig官宣條友係乜水嚟

好撚驚

下季9成空場啦
不過如果美斯牙蘇全走嘅話
波衫銷量應該真係冇一半以上
冇咗啲星之後sponsor應該會少咗
狗雄

巴圖美奧屋企比人圍未

收到風高層唔俾美斯free走

想睇大雄俾巴迷刺殺
鬼佬真係癲架

夢想係去魯營 宜家唔洗去了

大雄死撚咗佢啦

可以玩到美斯頂唔順走人

巴杜母你條撚樣切腹都唔掂啦

唔好意思
隊波搞成咁完全係班加泰狗嘅問題
係佢地一年又一年咁縱容大雄班狗黨咁無法無天
佢地完全有權趕佢地走 結果呢

bartomeu究竟係咪皇馬派過黎

好耐冇睇英超了，想問有冇乜要注意？

如果美斯真係咁樣走咗嘅話 我諗會少咗一大班巴狗
到時巴post推一個月都推唔爆

頭先睇到依個消息即刻灰咗 冇美斯嘅巴塞感覺好奇怪

facebook見到 真定假

好睇了 未試過護級的滋味

100% confirm未

我想移民去manchester了

你啫
轉會不了 我會直情唔睇

啲料好似流流哋咁
啱啱先傾完咁快就到曼城個機場

美斯好似唔識講英文
會唔會全隊就佢一個講西文

真岩岩睇到

佩老大出埋聲
唔似假

偑隊出聲撐佢

Barcelona will remain firm in saying Messi has a 700 million euros release clause. They could go to court. [@verobrunati]

你老味閪係要去到咁盡吓話

之後就話比人hag入

佢老婆好似讀英文
教幾教就得啦
再講 阿古路英文咁廢咪照樣踢到十年

走就肯定 咁快去就應該吹大咗

真係走啦

屌你老母巴杜姆

bartomeu係咪焦土派

有牙路同哥狗照住佢 驚閪咩

終於唔洗比人叫小花了

其實有個問題
我記得嗰個free clause
歐洲球會好似unavailable？

希望美斯離開可以攞多次歐聯

實比人屌死

屌你大雄快撚啲死
Messi = Barcelona
任你買幾多星都是不可取替

好想斬巴杜母

我記哥狗規定鏝隊內溝通必須用英文
不過美斯有特權又好似基本嘢

❗| People at Barça have confirmed that the club has received a fax from Messi. At the club, it is said that the clause to be able to leave for free had expired on the 10th of June. A legal battle could be incoming. (Sique Rodríguez)

More than a club

美斯要嬲成點先話要離開巴塞
大雄又創紀錄了

巴杜姆仆街死

messi 可能因為華帥個單嬲到仆街
所以而家要走

屌你老母 巴杜姆

口講想佢走 但始終好撚唔捨得

連farewell都冇就咁走 好唏噓

more than a唔識串

More than a joke

痴撚線
巴杜母仆街死

唔止咁少
我諗逼走so9 艾法
同埋之前唱衰自己球員係主因

真攬炒

班加泰豬抵撚死啦
捧狗雄呢個閪男人上位

乜farewell都冇
乜告別儀式都冇
最後一場波係輸8:2

Well done 巴杜姆
屌你老母

佢應該都忍咗好耐
大雄都有今日啦

留名美斯迫走咗大雄之後
最後都係留隊

所以民主真係唔係萬能
比班弱智一人一票仲恐怖過大殺傷力武器

係加泰變過街老鼠

係真嘅話林奠真係有知己

最sad係要咁嘅情況走
一直以嚟都想像美斯係Camp Nou掛靴個日
Molamola

講真巴塞隊史第一人 放美斯走好來好去啦

佩老大都出到聲既時候
真係想喊

隊史第一人

用咁樣嘅方式告別 真係好撚sad

喊左

好條命咩咁撚樣走法

想問大家屌緊呢個巴塞呢個主席係幾時開始做？

如果最後真係要7億先走得
咁會點收科？

屌你仲諗有生之年睇到美斯 one club man
你老母西大雄搞撚到巴不倫不類

美斯球迷討論區(1)

可以入定嚟先 唔使第時爆閘

有種愛係叫放手，但我個心真係好撚唔想放啊，屌你老母大雄！

more than a 唔識串=抹黑旗下球員例如屈9 arthur有性病、搵喉舌放風製造輿論壓力搞9旗下球員，好似早幾日高文搵美斯單嘢咁

諗到再講

原本都無乜野
見到呢張圖又有啲唔捨得

真係得大雄先可以做到咁柒
快撚啲死全家

大家數下大雄害咗幾多人
馬禽
盤古小丸子
施蛇
Author

大雄仲想借美斯拎錢

大佬都出聲了
好彩上年十二月即興去咗睇打毗 雖然嗰場垃圾波嚟

前世做錯咩事
下場仲慘過卡斯拿斯

佢知美斯走左佢一定比人斬+佢啲黨羽下年會選唔到

加泰人暴動未, 屌你老姆

有排打啦
同埋另一間球會會幫佢搞掂

加泰狗：唯一支持大雄 民意一定會逆轉

本來今年要飛去巴做野順便睇波
因為武肺冇左
而家冇得再睇

一轉眼就15年
多謝你陪伴我成長啊

個重點係以佢地位唔應該以呢種方式走
搞到上法庭仲肉酸過#9

頂住先

17歲出道 30號第一場西甲 睇到10號
佢轉邊隊 追埋果隊囉

so9名宿 但美斯真係巴legend
大雄快手resign 唔係命仔都無

巴塞好似想賴死唔比佢免費走

可以打歐霸了

玩到咁串

啲球迷會唔會示威再火燒大雄

大雄真係罪魁禍首嚟

加泰豬

殺撚左大雄佢喇屌

Messi thinks it's impossible to have a solid project with Bartomeu in charge. [rac1]
最後一招了 咁都唔走就美斯走

除咗抵死之外都唔知仲有咩想同大雄講

呢個時候唔係諗點樣留佢

而係點樣賺埋最後一筆

more than a 唔識串

宣布掛靴，自動解約
一日後復出，自由身加盟得唔得

係咪美斯劇本嚟

碧基謀朝篡位未

🗣️ [@albert_roge ] | First, it was Cruyff. Then Guardiola, Puyol, and Xavi. Now Messi.

All are Barça legends. No one wants to be next to Bartomeu and his board of directors

講真...走遲左
我係佢見到個board咁撚廢
我兩三年前就想走

上2年輸反cup 其實實力仲係到
但今年好明顯唔夠好多強隊打

你咁樣邊個夠膽買,益晒巴塞大條道理告佢

18年都去睇咗打毗
小白仲係到
往事只能回味了

好彩去左睇最後一場入得場既西甲
對黃蘇

大雄條賤種剩係為錢
對巴塞呢間球會同球員根本唔會擺係心入面

睇埋佩隊 唔知會唔會係班legend都想即趕大雄走

小花走咗 巴塞之後日子唔好諗住有贊助商會課金俾你地

🗣 — .@GaryLineker: "If Messi is to leave Barcelona by activating a release clause, then I hope the club try to help, not hinder him. He’s been fiercely loyal and their greatest ever player. It would be terribly sad if it finished with a fight between the player and the club."

搵laporta做主席啦屌 rosell同bartomeu兩個都落地獄啦屌你老母

🗣[@gerardromero🥇] | Thank you President, for this historic disaster. What a shame.
啲記者依家都忍唔到講真野

大雄真係有一手

最後會唔會係大雄落台 美斯留低

理性睇佢走左重建 把心一橫重建未嘗唔係一件好事
感性睇真係好撚sad
真係由佢出道睇到依家啦

要玩撚到巴塞咁其實唔係佩狗啲人都真係好難做到
巴塞有錢有名氣有實力 可以整到隊波一年柒過一年

連告別都無 就走左

大雄先係巴塞嘅icon
Bartomeu，Legend

去定曼城post留名了

點解要留低？
新果個咪一樣清佢啲fd
雖然我唔覺清咬咬係主要原因
但我覺得球會咁撚絕情同咬講野
仲要係教練係唔夠三分鐘既電話入面傾
絕對係導火線之一

即炒大雄仲有無彎轉

我1月頭去巴塞 冇主場賽事 好采果周作客愛滋 可以睇到

巴塞董事一日唔重組
一日都唔會再支持巴塞

岩岩講完就睇到咬留言同埋維度新post就知

巴杜美奧MVP
下年等降班啦死疤狗

加泰要人

反了反了

下年fati係咪要擔大旗了

so9 都有出聲
應該走了 希望達有機會做到隊長

達走埋

各位巴迷準備過去鏝區了

美斯要走 個個都想走了
一係就加人工

咩文黎

啲球員都唔黎了，無得同美斯踢波

比真歷上錯賊船

成個board問責落台啦屌

加泰人出黎未, 反佢老母臭系啦

下？

巴老母林鄭我屌你啦母

個board同香港政府一樣咁廢咁無恥

❗An official statement regarding the Messi situation will be released shortly. [onda cero]

巴塞總部開始多人

火魔巴老母啦屌

🗣️ [@Elwood_White 🥇 ] | Messi has taken a LOT to get to this decision but once made and communicated to FC Barcelona, he has no intention of backing down.
多謝你陪左我咁多年

好難揀 手心手背都係肉
明明之前我地話美斯老啦要退落黎

都唔係咁樣退㗎嘛

reality:
#5 captain
#20 vice-captain

跟獌學嘢啦好心就
直接燒9狗雄啦

當地球迷仲未暴動咁忍得

美斯走左後繼無人
隊波散晒
係咪可以熄機唔睇巴塞三四年先

係巴邊有得退 成隊仲係靠佢頂住

照睇 撐達同fdj

未起身

唉 其實走都係好事黎 之但係睇到巴塞變到今時今日咁4面楚歌 內部咁混亂 真係有點心痛.......

仲有fati同puig

有種愛叫放手，但作為巴迷睇咗咁多年波未試過喊但呢獲真係眼濕濕

個邊夜晚九點都黎緊頭

嚟緊幾年踢歐霸同西維爾爭算啦
無美斯巴塞什麼都不是

快啲走啦 支針唔吉入肉 啲加泰豬唔識醒架

估唔到再入黎巴po 係美斯走

好耐無見了

放心 一日有巴杜美奧 一日都唔會上到位

講咗幾多年

趕住食晚飯
難得食肆延長堂食到9點
食完先暴動

下季走埋添呀

唔再係巴po了
變左美po

美斯新晉果時做細哨接班人
美斯走果時 so9 又走
古又25
Griezmann又頹
無顯眼既人接替

玩撚完

hi

我馬斯定旻今時今日連美斯都無得睇
想離開足球了

一樣

真係冇諗到美斯走係用呢個形式 呢個時間

你都好耐無見了

大雄見美斯忍左咁多年 先夠膽做黎去唔走
而家仆街了 美斯走唔走佢都死硬

好耐無見

狗雄條撚屌唔係即刻辭職而係想告美斯

唉

自殺會快少少

follow咗3-4年

如果真係大雄留美斯走
重建條撚咩 一日有D咁垃圾既高層 當今球壇 同位置而家有邊個係勁過美斯
走左美斯仲有其他大帝係到 換邊個入黎可以拯救到而家隊巴
成隊執柒左佢算啦 fdj fati真係浪費左
大概由04定05年開始睇巴 今次美斯去邊 跟住迷邊隊算 垃圾巴

快啲獅鳥佢

訓唔著
好心up

如果開會之後巴老母即時辭職會唔會有轉機
(雖然無可能 ff下)

有消息未好興奮 等緊美斯轉會

唔會 留係度要仲要繼續對住拉狗 不了

走硬 好多人出聲祝福佢了

聽朝早起身
依家一個坐左係廳梳化

對巴迷黎講
美斯就好似老婆咁
娶返黎果時係處女（巴塞青訓）
一直都好好表現 入得廚房出得廳堂（對老婆好 入到波 帶動到巴塞）
專一（無比人重金撬走過）
到老左就想佢餘生都留係身邊

美斯走對巴同美斯本人都唔好

差綠帽仔

應唔應該私了大雄

唔知佢去左邊

寄刀片了

估唔到因為咁樣先見返啲舊人
可能好多改左名我都唔認得了

Someone has thrown a grenade at FC Barcelona offices.
係獌區見到

而家似係送殯咁聚首一堂

其實好掙扎
佢留嘅都係幫巴塞吊住條命 爭下西甲
反而走先有機會為自己贏多次歐聯
巴塞而家個問題冇翻3-5年都解決唔到
留低只係消耗緊佢最後嘅職業生涯

牙耿pin this

起碼都叫玩咗成個黃金時間

係時候俾其他人有機會埋單

係
美斯走 先返大家 有啲眼濕濕

Someone has thrown a grenade at FC Barcelona offices.

佢後尾有冇再入過嚟

水

hi 好耐無見

最後一次見佢好似都成2年前
重係鋤大dee單柒事

BREAKING: Sources say that Bartomeu has already offered to resign to keep Messi at the club. Barca fans have started gathering outside the club offices. [BBC]
唔好俾假希望巴迷

飲杯Asahi

係咪台仔死全家?
隔左幾年唔係好記得了

聽住先

驚無命行出總部？

samper

咁先係架咩
More pls

係台狗死全家

太遲了

未出火魔已經直接出手榴彈

路過

想知美斯想走係咪真係因為隊波廢 定不滿高層
所謂閪高層問題，由幾時開始？有乜例子？

無見過佢了 我間中都有moon po
可能今次都會見返

btw，真係走左，10號會邊個著?
古天奴10，基士文7?

革命先軀

可能之後再少d睇巴了

閪到仆街

係高登個時就見過你

用性病換條30歲阿叔都夠死啦

太遲啦

今晚真係熱鬧
下幾個post應該一年先推到一個

唔得 我要晒

高層西到仆街
買老野 唔會用後生仔換血
高層搵記者搞球員 抹黑
淨係呢2點都夠仆街

我阿狗嚟，不過呢單news真係好震撼，依家唔係好睡得著，想知多d美斯想走嘅原因

屌
仲差牙土 泰哥

連阿夠都訓唔著屌

如果大雄堅持要7億
都幾肯定佢仲爭人好多錢勁多氹要填

後生都有fati de jong？仲有個中場都好後生㗎？

回錯sor9?

哭撚左
Btw有d掛住疤時期細哨

封印？

泰b簡單
牙土就難了

應該冇咩巴迷訓得着 3點了

真心覺得 2020 年好撚癲.....

冇諗過再係呢邊留言嘅時候係美斯走
從來都唔係美斯迷 但係都冇諗過佢會咁樣走
今晚應該都訓唔着

土sir係巴狗office門口

仲停留係同土方蛇嘈交既回憶
個陣係嘈啲乜?無咩印象

高層亂買賣人
亂出人工 洗黑錢
主席搵報紙佬衰自己球員
亂請教練 諗得出既衰野都有做

on9買賣
請教練睇含撚技術
放風比媒體做鳩啲球員

應該都會返黎架啦
最難係綠帽仔

手足

痴撚線

我想佢轉嫁比有錢佬

[突發]

好正常
其實預左
暴動都似

你可以睇下尼馬走之後洗左幾錢
好多水貨

如果我係加泰人我都暴動啦

亂請教練仲唔尊重個教練
未完季就炒人

去左牙土d po叫佢返黎
牙帽就真係

幾時有結論 想訓

美路係畀高層造鳩佢？因乜事得罪高層

如果我係加泰仔我都會出去啦
咁樣對球會icon

聽朝應該都會見到佢架啦
咁大件事 唔信佢唔返黎

估唔到未來人突發都返左黎

訓唔著啦

唔好比巴杜姆走到出去

快啲攻入去拖鳩個仆街出黎

高層同祖做數

係到咁耐
估唔到係因為美斯走先見返哂大家

綠帽仔日日入黎叫春個下好難忘

洗錢？

Sources say that Bartomeu has already offered to resign to keep Messi at the club. Barca fans have started gathering outside the club offices.

而家巴po已經冇人叫春

拉巴老母出嚟私了啦屌

都無人
moon po 比以前推得慢好多

回錯sor9

回

假tweet

冇波睇點會快
重未計場場西波

錯

成班4259

我估最後大雄無得做加放美斯走

6月30前如果賣唔到人就過唔到FFP
當時得Arthur有人要
結果留埋D#4 #5 #23都要賣Arthur

諗都冇諗過會唔係係到掛靴

唔掛靴都正路
但接受唔到佢突然要走

以前都冇架 追追下po見到佢叫春
雖然好仆街但係真係忍唔住笑

牙耿

近2年睇波既動力只係得返美斯
而家你同我講黎緊冇機會再係巴塞見到佢

我願意犧牲我把鎗換巴杜姆死全家

13(0)

由美斯第一場睇到而家
好多感受

史上第一人冇得善終

美斯=巴塞 巴塞=美斯
美斯走咗仲有無人肯嚟巴

去psg可能仲好
夠錢收晒msn又輕鬆過英超
不過諗起psg隊西波真係撐唔落

今季都無咩睇同入嚟吹水 估唔到再入嚟佢依家要走

因為高層on9而善終唔到

一齊都要由現任主席狗雄之前嘅老頂羅狗講起，佢哋啲罪狀真係罄竹難書，一匹布咁長你當呢兩個係疤嘅689同777差唔多㗎啦

本來疤就好撚多黨派鬥爭，日撚日內鬨，班友做疤board就係為咗搞權鬥而唔係為咗搞好隊波，話說羅狗條撚樣再次上任嗰陣就即刻褫奪咗告魯夫榮譽主席個位，而且當年有個叫bojan嘅新仔打起，為咗捧佢上位就叫啲球員唔好傳波比美斯（好似沙維定小白講返），迫走嗰陣個頭腦都仲算清醒嘅哥狗

之後狗雄就專請垃圾教頭同買水貨，不過呢啲都小事，最on9嘅係用23碎嘅球員換個30碎嘅，同請打手抹黑美斯 碧基 阿圖美路嗰啲咁，呢排又主動叫啲喉舌去爆美斯同高文啲嘢，用輿論壓力去搞9佢

大概係咁

我記得上面話四大聯賽之外幾時都可以free走
係咪姐係佢點都可以free去psg

利申 想美斯去鏝多啲

太耐冇入嚟 仲諗起以前有美斯一家username

細仔可以安心反巴了

美斯去邊就跟去邊

仲有你拎槍既相

訓啦柒頭

想知抹黑咗d咩

唉，真係好震撼，其實買水貨成績差好多大球會都會，純粹頂唔順高層處事就太可惜

型到仆街

改名叫AC巴塞啦屌

屌 啲名改哂 唔認得你地
一講就諗返起

The urgent meeting of the board of directors is over. Some directors have already resigned, while others have proposed a motion of no confidence against Bartomeu. [@GerGarciaGrova]

💥🚨🚨Insider sources that Bartomeu has already resigned and the same has been conveyed to the players. Official confirmation awaited. [🗞️ESPN]

太遲啦
分手先識珍惜

瞓唔著

成個感覺真係追悼會

緬懷美斯最後嘅movement

拜迷路過
希望巴會處理好呢件事
權衡下邊個先係對球會重要既
On9 Board vs 球隊靈魂

幾時找數

多謝你地令啲加泰豬醒晒

原本以為今年輸8-2 Bartomeu終於會收皮
點知要迫到美斯轉會先得

Our beloved Messi

挽留美斯

大雄走加全球巴迷挽留 希望有機會

好耐冇見

唔好玩鳩佢啦 比佢走啦

Nothing is official, but Bartomeu will resign if it means that Messi stays. [Via @_AdrianSnchz 🥇]

走唔走都應該即刻辭

聽日返早
訓少晚 美斯留隊please

從來唔係巴塞fans，但因為美斯，場場巴塞波都睇足90分鐘

艾比度就話有人為咗迫走華狗而9踢，但實情全隊波都因為既可以hea踢，又有得捧杯而好迷佢

呢排就爆佢同高文啲嘢就係塑造個球霸形象比美斯

早排就屈9 arthur melo有性病

2018嗰陣電話搵碧基嘅公司拍片宣布留隊，碧基冇提早同疤board講返，結果比狗雄塑造叛徒形象（不過呢次唔係好成功

btw早幾年有排係咁有風放話出嚟美斯老婆同shakira不和，唔知關唔關狗雄事

咁辛苦

💥🚨Internal sources claim that Bartomeu’s resignation is already on the table. The talks are going on with Messi.

[🗞️ESPN]

🗣 [@FabrizioRomano🥇] | Man City were not working to sign Leo before his decision to leave the club. Now with Leo ready to leave Barça (and let’s see if they’ll allow him for free) for sure anything can happen. City are between the few clubs who can pay his enormous wages.

美斯玩埋政治逼巴老母走

就算最後真係留唔住美斯，但如果真係趕走到狗雄呢個毒瘤同埋隊入面班廢j嘅話，呢場82 lafite真係抵到爛

屌你呀 有條仆街仲記住你key個華維迪上去啲基佬圖度

我就覺得留ge機會低
美斯而家走就係想最後呢幾年衝歐聯
你高層而家收皮又點 以前d屎咪又係要慢慢執

巴塞有波直播都無咁齊人,4點都仲咁多人係度

咩樹

唔只人多
消失既都返哂黎

巴杜美奧肯走？唔係幾信

屌

之前可以訓醒睇精華
而家係以後無得睇

大佬美斯喎

荷蘭藉教練高文在接受媒體足球報訪問中，炮轟美斯和蘇亞雷斯等人，稱他們就是巴塞更衣室的毒瘤。

個個都預美斯做one club man，最多最後幾年返阿根廷養老，所以佢走嘅話個震撼程度一定大過丙朗走，啱啱碌去鏝獌軌區睇，全部都變晒做美斯區

有冇圖 好懷念

醉右再貼死全家

貼左了

如果美斯係老婆
咁巴塞班賤種高層就係納dee 仲要唔做野只係識出面包23456奶
日日賭輸錢問老婆拎錢 逼佢做雞養自己 日日打老婆
終於個老婆忍唔住離婚就石堅上身我知錯了

咁要死全家了

已經開始訓練
#20仲放緊假

估唔到美斯

屌呢到係加泰丫

咪黎啦，唔想搞衰美斯

回錯sor9？

"Bartomeu, dimissió"

性病

路過，真心留係巴啦黎鏝一樣咁撚柒，係巴起碼都有榮譽

睇左美斯咁多年仲未接受到今次可能真係走

佢想開心踢波多過內鬥下話

真係尊重佢就咪鬼再叫佢性病
根本就冇

哥狗條on9唔想簽美斯

哥狗死全家啦

咁都要諗d人工架構ge
無話同你fd就一定要簽

In 2017 Laporta said, "If we want Messi to continue to be happy at Barca, we have to get rid of Bartomeu immediately." He knew this day would come.

邊個會為左賣波衫一野打亂成隊波
人工 戰術 球員感受

因為大雄而走同因為#9而走
我希望係前者
但事實有可能係後者

咪咁啦 可能最後一次喺巴post到吹水

石油daddy想要嘅話輪到哥狗阻止咩

肯定唔止啦 自從尼馬走左之後3年積積埋埋咁多不滿

美斯話走轟動到

上星期有source講過美斯話有大雄無佢
第二日大雄就話唔會resign 做到下年

岩岩OT完番到屋企就睇到美斯遞信既消息，我又想同大家講d唔岩聽既說話。

美斯離隊相信大家都唔開心，但我冇諗過球王係以迫宮式離隊。如果只係想趕巴老母走，我同意既，美斯做得好岩，而且一早就要做。另一方面我都多次講過如果美斯去第隊有足夠供應既波拎到歐冠，我都為佢開心。

但宜家算係點? 大雄呢排都係等大選收皮，高文揀荷蘭幫成唔成功係未知之數，再打左電話比一班美斯朋友話下季重建明單唔包你，咁唔係大家一直期望既重建咩? 想留低咪做後備帶新人囉，好合情合理。到今日為止既重建工程，除左趕走S9既手法係無情左d，我睇唔到有咩大過錯，喂但又咁講，清S9唔係已經講左兩年，大家睇住佢d單刀狂miss睇到屌屌聲咩?

如果美斯係因為朋友被清而不滿，咁對唔住，我對美斯今次行為好失望。因為我唔只係美斯迷，首先我係巴塞迷。

by hin

facebook見到 點睇

波台變美斯台

油王迷哥

叫佢縮返入老母個閪度差唔多

叫佢老死哈利波特出返篇美斯留隊ok？

明顯唔係巴迷

迫咩宮
而家美斯擺明厭你疤狗無前途想走
唔比啊?

首先我係巴塞迷
衰軟咇豬？

我諗就算美斯真係走咗都仲有大把人買巴塞波衫會印佢

我係中国人啊屌

比條link黎入去屌柒佢老母啦

好掛住嗰時正選全青訓

比條link黎

不嬲都唔睇巴塞啲球迷Fb page
但加泰豬都醒竟然佢都未醒

呢張除左特警全部都係
0910有場國王杯就全隊青訓

Barça are aware they can't keep Messi against his will. They would be accepting of an offer below his 700 million release clause. They will not let him go for free. [rac1]

屌喇星眼瞓上面個reply 錯link sor9

巴杜姆呢幾年處理球員買賣一早已經要落台
隔離佩狗買錯人會頂曬所有指控
巴杜姆條賤種搵水軍抹黑返自己球員 cls

上面更正左了
咪jer喇

我記得好似有昆卡
唔記得係咪維蘭路華嗰期

more than a club
結果都係生意行頭

on撚柒9，條撚樣話對美斯失望，咁美斯對呢幾年嘅巴塞仲失望，垃圾轉會、連續3年r聯笑柄、輸完82 大雄仲厚顏無恥唔撚辭職
美斯等到今日先走已經畀足面巴塞，條撚樣仲好意思話對佢失望， 呢條撚樣仆街啦

曬氣啦呢條撚樣 識閪波咩

個柒頭admin比人屌到惱羞成怒發脾氣

@JoanLaportaFCB
- Twitter] | "Bartomeu and his Board must resign immediately. They have been undermining the morale of Messi to save themselves from the economic and sporting turmoil they have created. If they resign there would still be hope that Messi would stay at Barça."

唔係點填大雄D黑錢氹

對美斯個道德標準高到呢
唔講以為美斯係聖人
要輪到佢去失望

屌你老母如果疤狗班垃圾唔肯放美斯走我即刻反疤

點睇巴塞暴動

乜依家d admin咁撚惡

炸死大雄就啱

成個Board唔肯走就一齊Thx

《BBC》消息指出，巴杜美奧提出願意馬上辭職以換取美斯不終止合約並留在巴塞隆拿。

狗雄心諗：命仔緊要

但我未搵到BBC個POST

走唔走都死撚緊架啦佢

掉轉黎諗
啫係美斯最後決定走
佢就大條道理留返係度？

講真已經錯過左個時機
都改變唔到乜

做到咁核突 佢留低都係等仆街

當加泰班球迷都屌緊大雄既時候
香港fb 反其道行之支持返大雄

The board will meet soon and some consider the only thing that could placate Messi is the resignation of the president, Josep Maria Bartomeu, and early elections. But the Argentine seems determined to leave the club no matter what.

原來唔係大雄自己諗只係Board覺得
咁都係大雄仲可能會企硬

巴老母辭職先啦dllm
你走左起碼球迷仲可以同messi farewell

其實巴迷驚唔驚美C衰心軟大雄落台唔走

可能有香港fb admin hin哥g持所以大雄先企到咁硬

美斯行到呢步，擺明攬住你一齊死
唔通佢認為真係2揀1?
錯啦，佢係無得揀，美斯走唔走佢都會比球迷扔汽油彈

準備飛過去靜坐抗議

有個手腳好癲
係咁追住佢黎屌

Bartomeu has decided to resign after the emergency meeting. [tyc sports]

屌唔好心軟啊 走就走
你搞走大雄就係你留比疤狗最後ge禮物
為自己走啦

講就咁講
不過如果狗雄真係躝嘅話美斯都幾大機會留

留低又比人話佢逼宮

高文會唔會一場波都未教甚至一個買賣都未做到就要走

會成為笑話

趁未有人屌交唔到貨好走啦 好似沙維小白馬斯咁

雷加利斯都幫口

下？
疤有話搞到佢哋降班㗎喎

講真
疤同華偷
邊個個board廢啲

全世界癲撚左

真定假

唉屌 好想瞓又瞓唔到

唔信
呢條賤種會咁易話為？？

都話搞到咁呢條友點都死

佢咁禮義廉
唔嚟香港做官真係嘥晒

LEAKED: The fax Messi sent to the club

By means of this letter, I, Lionel Andres Messi Cuccittini, with a white ID [blank], request that the employment benefit contract that I currently occupy in your distinguished club be terminated, based on clause number 24 that allows me to have this power.

I appreciate all the opportunities for personal growth and professional preparation that were offered to me during the time I worked. Learnings that allowed me to consolidate my technical and human profile, but for personal reasons this [blank] difficult decision was made to me, which I hope will be made in the best way by the management of this club.

要死都係外部因素死啦 火魔燒死etc
佢呢幾年咁厚顏無恥 唔信佢肯走囉

呢班柒頭

可能真係淆底都唔定

唔信條好樣會躝

佢比個手腳係咁追住黎屌佢老母

美斯sd比疤狗話想走個張fax

肯定又係大雄leak

有消息未啊

訓醒起身睇結果

就算resign 都要死，咁易想走？？

⚠️ Messi is very angry with Bartomeu.

⚠️ Messi thinks it's impossible to have a solid project with Bartomeu in charge.

[RAC1]

無論如何，都尊重且理解美斯嘅做法
巴塞將會係未來幾年嘅球壇笑話，屌奶星號將會長駐魯營

For the past 13 years, the Champions League has been won by any one of these 3 teams:

1. Real Madrid
2. Barcelona
3. The team that eliminated Barcelona

將會喺未來幾年
其實依家已經係

有巴杜姆死訊未

起身了
呆咗
好似條女同我講分手咁...

大雄走，美斯留
大雄走，美斯走
大雄留，美斯走
大雄留，美斯留

成個波台都傾緊美斯

成個世界

咪玩la邊係

佔領魯營啦屌

比佢走啦屌仆街大雄
個clause係去到6月
但疫情改變左完季時間
唔通佢踢踢下未完季你比佢走咩on9

this XXX difficult decision
粗口嚟？

好似真係

尊重美斯， 大雄條友一日響度仲踢乜鬼

一起身個心情差撚到呢

唉屌你老母有d想喊
但又想messi走唔好留喺呢隊垃圾到浪費時間

same 今朝一起身已經流左幾行男兒淚
支持美斯決定

加泰手足行動記得blackblock

形容得好好

巴區潮文

支持同真正接受真係兩件事
唔想佢留喺隊垃圾到又唔想佢要咁樣走。。都想像唔到個決定對美斯有幾難受

成撚日笑鳩蝗冇人性對待球員，原來自己中意嗰對隊波，他朝都會成為佢哋最憎嘅人

依家有乜update

每小時更新狗雄辭咗職未

未

狗雄比人彈劾未

已經做左3年笑話啦

一直都cd rom, 呢十幾年真係比美斯寵慣，就算一年四大皆空，下一年都可以強勢反彈。今年真係絕望

屌你老母大雄。

X2

條仆街好撚厚面皮

走咗先死啦，唔想佢整污糟魯營

+1 一直cdrom
而家我要上嚟同大家圍爐
早排先上完netflix睇佢哋套紀錄片，屌，我真係好撚憎大雄呀！！！！！！

唔知醒起身

巴老母：玩大左 sor9

你一定淨係留意依幾年
巴塞球員不嬲都係condom黎

金錢足球，算鳩數真係

我支持大雄告鳩美斯
成為球壇最大笑話
名留青史

Bartomeu has told SPORT that he did not submit a resignation. [sport]
小強

支持

反正大雄柒完換board
新主席肯定會同美斯和解

Bartomeu is thinking of sacking Ronald Koeman and Robert Planes and start a new winning project. More details tomorrow at 10:00.

(rac1)
Sack你老母 死啦撚左佢啦狗雄

❗Messi wants to play for Manchester City. Leaving Barcelona hurts him, but he sees it as the end of a cycle. [@marcelobechler]

咁撚好笑

Messi contacted Pep Guardiola a few days ago. He wants a winning project. Manchester City have 300 million euros to spend for transfers. [cat radio]

我到底睇到d咩

Marcelo Bechler, the reporter who was first to break our news that Neymar was going to leave and now Messi, is now reporting that Messi is set on playing for Manchester City. [esporte interativo]

On lun 9

告鳩巴塞拎解約金
仲可以返去教荷蘭
朗蛇成最大贏家

大雄呢幾年搞衰巴塞，終於成功迫走美斯

我都係CD ROM 我又想講幾句
捧左巴塞5年 剛剛見證到夢3最後一屆歐聯冠軍
之前小白沙維走/退休都無咁大感受
今朝見到美斯可能比人逼走真心喊左出黎

雖然話我都支持美斯走(要退休前贏多次歐冠)，但支持唔代表接受到......

More than a club 係我最Proud of 巴塞嘅野 而家咁搞法仲衰過人地皇馬....

Anyway 點都會繼續支持呢隊波！

P.S. 最後想講：高層死全家！

全世界都知問題係你 仲想揾替罪羔羊

狗雄一撚定未清完證據唔敢走

戇鳩 大雄真係唔死無用

同777一樣，全世界都有問題，得佢自己冇

同佢大佬羅素爾一樣食咗幾多回佣？

有無人總結講下隔離球迷區啲人講乜

我決定反巴直到膠層落台

美斯man返次

仆街人渣大雄既個人利益>>>>球隊史上第一人

呢個係乜撚野世界

加泰手足幾時進攻魯營 有無直播

膠層任期到2021年7月走
仲有一季🤧

每一點都好認同
但我講唔出點都會支持

一路講more than a club
一路相信呢個理念
而家突然同我抹哂所有既野

而家more than a joke
我諗我hurt完要思考下人生

羅馬 祖 下體表示

把口話唔想要小花，唔想美斯黎
個心就唔知啦

只要大雄有份出現，你就知道，這個球會必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一隊波，或一屆賽事，這正是我渴望擁有的影響力。

The team that eliminated the team that eliminated Barcelona

今次件condom 1個月都冇就用完

佩狗啲馬來

真係一撚樣
分別在於佢有碌鳩

到時美斯都走撚左人了

所以咪大把condom用
蘇比 Robert Segura 華狗 施蛇 艾比度 高文
仲有班反佢既董事

美斯走嘅話短期唔再睇巴塞了，唔想再捱夜睇影帝、羅拔圖同佐迪艾巴

捱夜睇巴塞十幾年可以休息下

去到呢步我已經當係美斯幫巴做既最後一件事
大雄走緊要過美斯去留

不過加泰班人真係抵死，一開始明知大雄係羅狗條狗都投，依家咁仆街佢地係有份造成

Go MU la diu

真 到條賤種落左台加沙維返來先再睇了

咁個季拎左3冠
真係好難理性投票
雖然個陣我地都屌柒加泰班撚屌咪投大雄

加泰要贏 要搞35+

冇睇好耐
尤其凌晨波

唔經唔覺屌加泰豬都屌左6年
仲有2017嗰次不信任動議

佩老大做咗一陣高層就走咗，沙維續多一年約。佢地兩個都好心清知道唔會今季返黎幫條仆街巴老母做替死鬼。

呢3年咪賤種贏囉

同777一樣

睇黎今日都係唔會有消息
不過應該都係走
不過咁走法真係唔係好接受到

好喇
叫完春
大家痛定思痛
始終要走
想佢去邊？
想佢再贏歐聯？

曼城
PSG

有冇可能另一選擇，離隊但唔加盟其他球隊住
係屋企食花生等大雄比人隊冧先再決定

今季連對西甲中下游都搓唔到出半場凌晨起身睇波睇到咁真係會爆血管

08獌 10國米 12軌 13拜 19猁 20拜

其他都係皇巴贏

想佢踢得開心
曼城啦 哥迪奧拿+阿古路

派系問題
本身佢地就唔係羅狗派
哥狗走某程度上都係因為羅狗
艾比度始終唔係青訓唔會知咁多呢d野
咪變左大雄condom

我睇緊咩野
請左唔夠一個星期
仲炒撚埋人
高文自己仲要俾左500萬歐元解約金

17年班豬覺得
有聯賽冠軍就好好啦

隊波平均年齡就嚟有

痴鳩線呢條撚樣

真係搞唔清楚究竟大雄冇撚定林奠有鳩

睇足呢三年嘅波衷心希望美斯可以去一到贏到歐聯嘅隊（曼城），唔好浪費最後顛峰，去做呢班仆街高層辦事不力嘅遮醜布。雖然我最想都係美斯可以係巴塞退休同埋再攞歐聯

美斯今次咁正式表態，一係佢走，一係班高層走美斯先有機會留低。如果班高層企硬要收更價轉會費/7億毁約金，打到上法庭，判得黎都已經過咗今季轉會期。

就咁片面諗美斯份合約條款，除非合約講明訂6月10號係因為要等球季完，如果就咁訂一個日期，美斯都幾難用今年球季遲咗完去延後呢個合約放棄條款日期。

睇艾比度臨走個段離隊宣言，佢應該係知道大雄班衰野，但都想睇下可唔可以改變到。佩老大、沙維同艾比度都做過隊友，無理由咁都唔提佢

為咗保住自己個位，咩都做得出咩人都可以係condom

正常人得返幾個月任期肯定會自己落台
條仆街肯定有貪污野未清好

條柒頭死都唔比佢免費走
肯撚定係盤數已經爛到入心入肺
想搏佢要翻畢轉會費填數

認同

全世界應該有唔少黑社會係美斯迷喎
無人做野暗殺狗雄？

南美 gang gang 出動

Messi spoke in front of the team to Bartomeu and denied a second salary reduction. He said Bartomeu has cheated them many times and there will be no more negotiation. [cat radio]

終於肯帶頭反加油

尊敬的祖斯普．馬利亞．巴度美奧先生和巴塞隆拿董事局成員：

通過這份信件，李安尼爾．安迪斯．美斯．古捷天尼，個人證件號碼 XXXXXXXX，申請與他所效力的球會進入解除合約的議程。根據合約第二十四條規定，我方享受使用這一功能的權力。

感謝球會在這段時間裏所給予的個人成長和職業發展機會，這讓我能夠在人生和職業上取得成功。但是出於個人原因，我不得不 XXX 這個艱難的決定，希望能夠批准。」

如果係真嘅 本身冇乜嘢 但睇完真係想喊
睇得出美斯對巴塞嘅尊敬同感激

做咩會講減薪

寧願美斯無波踢 我都唔想益左巴塞班陷家剷

應該係講狗雄叫傳媒屈美斯佢地唔肯減人工

高層話啲元老一係走一係減人工加做後備

或者前排就復賽仲叫減人工
唔知邊次

未

加油呀美斯
全世界巴迷都會撐你㗎

一起身要接受呢個現實

其實走就走硬 去鏝嘅機會都最大 亦冇嘢值得佢留底
希望美斯走後 班後生仔可以幫巴塞重建 大家雙贏

你再睇就會睇到so9拍手掌

古天奴拍手.GIF

so9 都拍手掌支持美斯有義氣

巴杜美總加速c
一係係鬼 一係終極焦土派

唔知美斯走嘅原因係乜
如果純粹係因為清so9 同唔鍾意高文而走
會有小小失望

你講真定講笑，咁多原因都話唔知咩原因

是咪呢度手腳來

同香港一鳩樣
依家已經無所謂，只係想睇下佢可以去到幾荒謬
柒俾全世界睇

艾比度走， 美斯碧基走， 佩丈大表示支持美斯

我覺得似係佩狗啲馬仔多啲

條撚樣又醒咗 到而家都未柒夠

我做錯咗啲咩 依家要做香港巴迷

go mc la diu

點會唔係
07 係米蘭贏利物浦 利淘汰巴塞 所以唔係
但
08獌 淘汰巴塞
09巴塞
10 國米 淘汰巴褰
11 巴塞
12 車路士 淘汰巴塞
13 拜仁 淘汰巴塞
14 皇馬
15 巴塞
16 皇馬
17 皇馬
18 皇馬
19 利物浦 淘汰巴塞
20 拜仁 淘汰巴塞

兩個都躝啦
so9 vidal 仲有用就清
4 5 20 班廢柴就永續
靠佢重建食得屎

痴撚線
場鬧劇肯完未

大雄肯躝未

唉屌

我到底睇緊d咩

哈哈， 我count左果幾年都係鍠贏左

前世做錯事
今世做香港巴迷

Vidal如果留拜攞左歐聯了
垃圾疤對佢唔住

25唔走 我地應該幾個歐聯了
無得咁講啦

無錯，就係我

美斯去邊隊我就轉捧個隊 想睇美斯拎多次歐聯

美斯走左 巴塞有撚排都唔會打得返起

一張紙巾開始 一封信完結

你老母到依家都唔諗住resign

呢隊閪波正式收皮

未有心情resign

采你都傻啦
巴塞對狗雄有親咩
你地死你事

Ten fucking goals left to break Pelé’s record, and he won’t break it. This is what hurts me the most.

Rosell and Bartomeu have done it, there’s nothing left of the what Laporta, Cruyff and Guardiola built.

He stayed when our best players left, he stayed when Rosell & Bartomeu made scandal after scandal, he stayed despite carrying the team year in year out alone, he stayed despite humiliation after humiliation. Enough is enough.

He can't waste his last years.

No one can blame him.

美斯去邊隊都好
麻煩大炒返巴塞
巴塞真係正式收皮
外界點睇巴塞
最賤球隊

大雄快撚啲走喇

牙土來

美斯想去邊隊就邊隊
只要佢拎得番歐聯就得

只有祝福
美欺仔既決定

等多三個鐘班撚樣高層就返工
睇下有咩戲睇

下季主客衫都靚
美斯留多年啦

10/11

就係正想印美斯
話晒教係10-11十週年版

我都係

原來差比利record 10球only

如果美斯係因為朋友被清而不滿，咁我對美斯今次行為好失望 唔係就當佢9up

屌你老母身為admin 出啲咁既9up po比人屌仲屌返人轉頭仲唔知自己柒咩？ 仲想瀨連登？

個處理手法真係好撚差
同班球員deal有咁難handle咩

條撚樣就係大雄請個d pr公司負責抹黑自己球星

record是撚低但啦
最撚sad係佢最後一場竟然喺個空場到輸8:2

我都係 好彩未印

呢個係
佢要走一早就可以走

上蛇團隊
1.含能
2.巴神
3.碎右七人眾

球壇上仲有邊個轉會轟動過美隊

下年靠加泰四大垃圾爭歐聯你識條春咩

打老虎回歸啦

唔係巴迷入黎講兩句

講真巴老母唔走 美斯走真係好合理

Facebook個條咩hin版主話美斯咁逼宮痴線架咩

巴塞點對蘇亞雷斯 冇功都有勞你咁趕佢走

巴迷界熱狗
打一大段野屌人扮睇透曬

無 c朗地位雖然差唔多但佢唔係第一次轉
而美斯正常有睇波就會覺得佢one club man

咪係
痴撚線
人地幫巴塞堅落力踢
你係要人走 起碼比忠誠金

仲要係球隊歷史第一人既1club man
個轟動性放返上一代應該係 馬甸尼突然之間轉會咁

無，老馬轉會時好似未係球王
應該告魯夫＞巴塞比較接近?

唔係錢既問題
係咁樣清功臣真係好肉酸
當年哥狗清細哨同迪高都係親自搵佢地傾

快d話查到大雄有大雄檯底交易啦
真係覺得佢好有問題

純粹咁講姐
如果大雄唔走
但順美斯意請沙維唔清so9
之後美斯唔走
咁姐係Messi > club
係咁嘅話唔太buy球員有凌駕球會
之後有咩話走就威脅倒成個board

放心 下季班死疤狗有英超睇 實唔會睇深夜西甲個個口屌 實際實場場捧場

🗣 [@DiMarzio🥇] | Manchester City continue their pursuit of Koulibaly and Eric García could be part of the deal

費高轉蝗應該都好轟動既

放心
巴塞大帝全走晒
佢fb會少勁多人睇

人地反大雄架 仲支持美斯走添，不過你真係走呢就會覺得你係因為so9比人清先話要人 呢個一撚定係主因

又唔諗下自己用咩身份出po 咁多走既理由你唔撚講 係要講到美斯自私自利咁

佢個段自己腦補出黎
然後拎黎當真周街講

作為巴迷，完全尊重美斯決定，只要佢開心就好，一世都會係我心中其中一個legend
另外，巴杜姆我屌你老母個仆街含家鏟食屎啦FUCK OFF呀！！！！！！

睇住佢出道，真係好唔想佢走

請朗奴高文過黎 擺明係同成隊過唔去
100%大雄走狗

arthur, 年年一億買人，唱衰球員

費高真係好撚勁 疤狗真係on99

佢係對狗雄個未來計劃冇信心呀大佬
你清so9但帶個勁人過嚟咪得囉
問題你塊垃圾board呵篤尿照吓自己個狗閪樣先啦
四大加泰垃圾話留就留唉契弟咁唉
So9 vidal雖然唔掂 但起碼場上搏盡嘅當垃圾咁掃
就因為佢地唔係加泰狗？
Fine 咁咪攬住四條垃圾圍爐囉
咪阻人發達ok?

但一定冇今次咁大鑊
依家係成個體育界都講緊
甚至唔睇足球既都講

當年冇social media姐
比著今日轉一樣大獲

留意到呢幾日布斯基斯好低調

有D野無得講，如果真心鐘意美斯嘅，更加應該祝福佢，老實講唔離開巴塞佢根本無可能再有機會贏多次歐聯

嗰陣高文同pimienta二選一
好似唔少board想要pimienta
但大雄就企硬高文

set啲release clause貢能低 抵啦

但一定唔會轟動到籃球棒球界都講埋一份囉

同777一撚樣 死都唔落台

佢不嬲都好低調架啦
fb ig twitter咩都冇玩咁滯

我都明...
但真係無諗過美斯唔係巴塞終老

大雄塞錢比佢解約黎巴做走狗

但面皮好撚厚

預左
只係冇預到過程會係咁

條廢閪知自己點都有得留架啦
加泰狗大哂呀嘛

真
進攻防守上都好低調

但高文透路所做嘅野會
清so9 影帝 羅白 艾巴
放電話佬打中間
迪莊放影帝位
古打翻中場
全部都係巴迷想見嘅野

理性討論吓
明顯係同舊巴球員過唔去
但就算係走狗
高文做嘅野都好似唔錯

同埋都係探討吓美隊有冇機會球員凌駕球會嘅可能性姐其他人唔好屌我咁大力

唔可以怪晒佢 因為傳控足球係巴塞入面成個邪教咁
個個都上晒腦 廢撚左咁多年都唔撚換

如果要去到呢個case
史上應該無

一個大家認定one man club＋球會史一＋one of the GOAT+同球會反晒面咁走

once in our life, and even football history

真 低調到直頭打少個咁

有D野唔係美斯一個可以決定嘅，俾你遇一個咁仆街嘅老細，你忍左咁耐都會有忍唔住嘅一日

未訓醒 辭唔到職

個個都當佢one club man
所以佢想走先令全世界咁轟動
所有國家個twitter trending佢都排第一

其實美斯 碧基仲撐影帝咩
無理由咁撚難清走

真係好撚勁費高兩條腿換比丹比利既話 丹比利已經係球玉世3級

仲要有費高呢d前車之鑒都set 尼馬個價咁低
隔離蝗馬有理無理幾百m咁set

真係同曼城交易，搵到咩人返黎
換到加西亞，捷西斯我覺得ok
當然再加多幾件或$$

下佢呢幾年有落過場？

透明人間2020

撐唔撐都好
佢份人工咁既狀態搵鬼要？

trincao啩

仲話自己香港官方粉絲會合作夥伴

可能加埋b Silva

真係去咗曼城？

我諗得中超會買佢

用佢剩低技術踢中超當攻中咁打

不了 佢清人都係為佢買返佢啲荷蘭契仔

講真唔睇波未必聽過巴塞隆拿呢隊波
但一定聽過美斯個名先
一個明明準備做one club man嘅球會icon都頂唔順要同隊波反面
班臭閪board真係當毒撚好恰

事實上就算係全盛期佢既工作都係唔顯眼但好重要
都係嗰句
全歐洲應該得佢一個防中係咁踢
所以去其他球會一定踢唔黎
得巴塞套系統發揮到佢

所以你話大雄幾撚勁
可以令到一個毒撚發晒嬲反面

威廉卡華奴>>>>布斯基斯

懷念施蛇

支超好似出咗新例
新嚟外援最多得300萬歐羅人工

見到佢話會圍繞美斯黎重建
就知佢無料又廢 100%走狗波啦

佢做嘅嘢當年耶耶都做到啦屌佢老母閪
根本佢係最少功勞哥個
人地啲防中滿場飛奔殺波
佢呢？散步傳比對家就有份

冇沙維同小白佢乜都唔係
夢三疤真正嘅體系球員

Bartomeu saying 'Hala Madrid' in public would be less of a surprise at this point. Man has done more for Real Madrid than Perez. Single handedly turned the greatest Squad of all time to a meme.

Perez could never.

佢個位 放謝拉特 史高斯 費蘭癲奴 軒達臣 韋拿杜姆 不死人1.0 2.0
求撚其有手有腳都踢到啦 無左沙維小白 廢撚過閪咁

所以根本唔洗奇怪點解冇人要
就算係mvp沙白影年代都冇傳過有人想買啦
佢個case真係好特殊

等陣又比人話你唔識波

改革ge野都係口號

d教練成日讚佢勁 但係從來都無人會出價 傳下轉會
就知閪啦

例如禾地偉大嘅榮譽會員—高登識波帝鳩白

咁又唔係
喺tiki taka個體系下影帝的確好過yaya
不過要有top fit沙維同小白先係有統治力嘅tiki taka
冇佢兩個嘅話就只係單純妹波9傳
自從屁馬25同牙蘇回塘進攻就靠美斯吊鹽水，中場唔係妹波就係幫影帝執屎

你要諗下用yaya 中場對抗強度高返好多

咁即係冇沙白he is nothing but dogshit啦
咁要你做乜鳩呀

喺259過鈀之前有排傳過鈀想買
之後疤就高薪續影帝
黑暗兵法

但事實證明左用佢成功過用yaya
如果唔係yaya就唔洗走啦

睇到點贏波 睇唔到點輸波 講黎晒氣

佢上到位係哥狗on9咋
耶耶邊忽比唔上條廢柴呀
哥狗當年用吞精換伊巴添
佢教波係有能力
但啲眼光出哂名閪架啦
喺鏝洗左兩億條防線一樣係垃圾嚟

我就係想講呢點
單論個人能力嘅話yaya>>>>>>>>>>>>>>>>>影
但考慮到要搭#6 #8踢tiki taka嘅話影帝>>>>>>>>>yaya

當時吹捧得佢太勁
又話哥帥揀正選十一人第一個唔係美斯，係影帝
迪保司機又話如果我可以揀做一個球員，一定係巴斯基斯

咁影帝當fit果陣啲標波係好撚準同成日玩幾下腳法撚狗既

佢依家根本用人地晚年既問題去否定人地成個成涯
照佢咁講既#9 #18係咪又吹大左

美斯呢啲毒撚性格今次做到咁出面，應該都好難有彎轉

所以我一直話佢個case好特殊
沙白影係一個整體缺一不可
冇沙冇白自然咩缺點都會曝露哂

雖然我反影狗
但否定晒佢當打嗰陣嘅表現真係多撚咗

果時光頭佬戰術就係利用影帝係後場成功交到波比雙核發板

依家隊波得美斯 碧基 影帝3個係唔同年代贏過歐聯
然後你同我講佢吹大左

所以呢幾年個個都想佢走

影帝為巴塞好就應該好似當年清走耶耶比佢正式上位，巴塞冇咗沙維小白後控制力弱咁多，影帝嘅缺點暴露晒出嚟

上年應該係毁約金5000萬買馬體會個thomas拍de jong，而唔係1.2億買基沙文

就算唔走都要退落黎做後備

狗雄淨係買貴嘅，唔買啱用嘅
不過partey踢法似普巴
啱夾fdj咩

結果不但唔走而且老閪都有正選
然後次次歐聯出事佢唔係頭號戰犯就係排第二，獲獲都比人搶到傻閪

又邊撚隻賤種狗入嚟做負皮狗搏屌呀屌

屌佢老屎忽霸住踢我認同
但話佢冇能力呃食我一定唔認同

我睇佢似簡迪，都係掃蕩型防中，De Jong係阿積士同荷蘭都係踢雙防中，隔離拍一個掃得嘅防中。

佢以前係實至名歸，堅有料
但依家的確係呃飯食等退休

💥🚨 Leo Messi wants to leave for

👉 Messi doesn't trust the directives.
👉 Messi doesn't see them competent to reverse the situation.
👉 Messi sees them unable to build a competitive team
👉 Messi didn't like the treatment of some colleagues among Luis Suarez

[🗞️COPE]

沙白影就好似真三一咁
少一個戰鬥力都會差左
何況依家得返一個

真心 佢呢兩三年係廢 但咁樣屌法有d多左
當年世界top coach都吹奏 係呢到d咁醒嘅球迷先知佢廢
以前呢到都吹奏啦 講到佢冇勁過真係吹漲
後年個陣轉守為攻係快喎 一個轉身擺脫就放波 企位靚到仆街
夢三同西班牙皇朝必然正選
你最多話佢係純體系球員 出到去會廢
但係巴塞冇勁過 講完有冇笑出聲
可能呢到所謂勁嘅中場一定要又攻得又守得又快又硬啦

咩原因都支持佢走

唔係囉
佢防守係積極啫，但唔算話特別勁，不過都肯定好過拉影68呢啲撚樣先，正路都應該同fdj差唔幾
馬體saul同koke覆蓋範圍大，三個相得益彰，先令佢睇落係掃蕩型
但實情partey勁在帶波推進同遠射，算係馬體嘅x factor
上年作客蛆停賽、今年打萊比錫就唔知點解冇出佢，所以馬體呢兩場啲進攻先成劈屎咁

小弟路過巴塞個president點解個個憎
佢實質做左咩

如果一定走 不如屈返曼城幾千萬
反正有返人工位簽人

唔知之後咩方向la

就算打傳控都應該正視體能問題。傳控同體能/速度根本無抵觸。

由上而下成日覺得球員好波就大曬。d 球員全部跟唔上高水平比賽體能。
好多時人地睇住你來食

呢個po #363 #399

買基士文呢單野又係好痴線

前年俾人撚狗，上年都仲要違約金擲一億，然後仲要因為私下接觸球員再賠一筆俾馬體會

連埋上任主席羅素
1.同告魯夫反面
2.唱衰前任主席拿撲達
3.背後搵喉舌唱衰自己球員(e.g.屈Arthur性病,美斯插手揀教練甚至隊友)
4.買人完全鳩黎
5.每次隊波柒就靠炒總監教練黎擋,自己永遠縮喺背後,包括今次都係拉高文做醜人

呢個年頭體能真係好撚重要
疤歐聯出事嗰陣好多時都跑少對面10km up
8-2嗰場疤跑得最多嘅fdj 全場跑動距離都係得第6

唔好下下話咩30+就冇體能，拜跑得最多嗰5個入面其中兩個就係30+嘅利雲同梅拿，上年踢猁嗰陣35嘅米拿都勁多跑動距離

Thomas 好野來

講到尾就係 體能跟唔上腦袋
以前嗰個全盛，全部都爽夾快

到最尾哥帥嗰年，都已經慢慢浮現問題
正視唔到又同時出現返MSN光環
多咗塊掩醜布就當無事發生，呢個先係問題

到17 18 19年，每年買個big name 就當幫咗球隊
但講到尾都係靠負碌撐落去

RAC1報道，巴塞高層深信法律上美斯免費解約條款延長死線絕對唔可行，所以將會堅持索取天價轉會費，而高層訂嘅「紅線」係一定要成為史上最貴轉會，亦即超過尼馬嘅222M歐羅轉會費。美斯合約僅剩一年，如果唔想白坐一季，恐怕就要同巴杜姆對簿公堂。 #最後的搖錢樹

啱呀
成班老坑波可以場場跑少人十幾公里
美斯就話啫
加埋影帝嗰啲又跑唔郁 蘇九又係咁 碧基嗰啲根本已經連high line都打唔到
根本迫唔甩人 咪唯有收住收住猜下波靠高射門效率取勝
心理質素又差
咁對住啲少壯球隊比人打撚死好正常

好明顯因為華狗時期唔著重體能訓練搞到全隊都差左
哥狗安蛇時都唔會全隊企

我係一個CDrom巴迷
10年前去過巴塞個場到參觀過
見到messi會走真係好傷感
亦都祝福佢可以繼續創造傳奇
真係sad到不得了

mes que un club=數還數 路還路
fifa定唔知歐足聯postpone晒所有野都唔理
照樣告9球會icon
mes que un club呢句真係人唔笑狗都吠

其實狗雄擺撚到明係賤種間諜黎嫁bo
有乜可能事事同球迷對著幹
你強留美斯既話，真係仲夠膽入魯營睇波?分分鐘係巴塞呢個城市出現都有危險喎

講真如果成個垃圾board走有冇轉機？

呢班高層全部仆街冚家剷啦

想今年睇又撞正肺炎
好羨慕deerhunter上年去睇巴對曼

幾年前已經覺得係佩狗派過來

認真既，佢同林鄭一模一樣，咁林鄭係咩人，佢就係咩人啦
有乜可能完全唔驚人反，你就算係一個普通做business既商人，或者用隊波洗黑錢，都唔會咁樣對個城市icon啦下嘛

希望加泰手足會做野

唉諗起就扯火

幾年前已經講佢準備做蝗榮譽主席

羅素+巴杜姆

6.上年全世界巴迷#Bartomeu_out佢賴係有人背後做推手搞佢
十足港共

其實碧基/中堅對進攻球隊好緊要
進攻球隊第一點

學你話齋中堅要打high line,同埋破迫搶
碧基宜家已經唔夠快做呢d 功夫。

後面成日受壓

咁影帝fit呢個體系
真 體系球員

但係最奇妙嘅係

華維迪執教嘅畢爾包
其實係好撚跑得

後尾發覺只係水彈，垃圾

佢教中型班就話話到事啫
呢個年頭教豪門壓唔場嘅話就要奶袋底，事實證明華daddy都奶得幾成功，所以佢走嗰陣隊嘢先咁多人不滿

之前有新聞話球員唔肯練體能，我已經分唔到係真定係巴老母屈9自己球員

記唔記得西甲最後幾場,飲水時間唔理教練同助教?

1617開始條中場已經跌曬watt 你睇比巴黎炒4粒個場條中場已經係形同虛設 拉4同影帝慢過蝸牛 但係死到要玩逼搶 成日見到影帝上去標波標到失位 然後無人補到 對面直接打入final third 但到今季拉4同影帝仲係正選 華為敵轉打保守 買有活力嘅保連奴維度 其實係有改善 但係保連奴維度腳法一般 加上拉4影帝已經半殘廢 呢套打法完全係博和 要贏完全係靠美斯達仔發揮 所以中場一定要靠fdj aruthr 點知巴老母玩30+

應該事實嚟，所以施蛇一加操，全世界都屌曬鬼
不過叫啲喉舌將單嘢唱通街就

屌老虎就繼續踢英冠

其實一直都r頭

搞得體育但完全無認真對待過球員體能表現

我寧願唔要15 年3 冠
呢下間接幫左狗雄

嗰年咪又係靠zubi難得買啱幾個
狗雄就咁執咗個靚雞

改咗個狗名幾個字之後已經頂唔緊
改返呢個算

轉個頭蘇比就被趕走，14年轉會買個幾個球員都係好野。巴塞呢幾年完全冇買過平靚正嘅球員艾比度、耶耶、基達、回購比基等等，而家全部天價買人，膠層談判技巧可以幾差，定係食回佣

上面有巴打post咗會唔可以少過尼馬嘅2.2億

呢d開價既意思係想對簿公堂姐

美斯條路真係慘過朗

美斯陣間谷9氣自己拎兩億出來買斷就好笑

曼區而家連美斯free都話唔想要喎

美斯走 咁唔洗買馬天尼斯啦

買依條柒碌有咩用？

就係貪佢冇用

仲有武肺嗰陣同球隊傾減人工
傾左幾星期未傾好
主席放風俾傳媒暗示班球員唔想減人工 想施加壓力
之後美斯出返嚟澄清話班球員只係想傾多啲detail 睇下有咩幫到手

炒佢嗰排疤其實都內鬥緊
zubi 2010開始撈，其實都幾多19 signing

14/15三冠王嗰季其實真係低開高走，開季嗰陣有人同我講呢季會三冠王嘅話我絕對唔撚會信，個情形同今季拜有啲似，安蛇成日7下7下咁9排陣所以14年尾嗰排同美斯炒大鑊，作客皇蘇擺咗佢落後備，結果兩分鐘就比小明烏龍一箭定江山。加上嗰季買咗成堆水貨，第二日狗雄就好似交功課咁炒撚咗zubi

依家睇返牙蘇 達 拉 巴禾 馬菲奧 華美倫基本上都對得住個轉會費，但嗰陣睇嘅話真係得拉 巴禾 馬菲奧冇水到

買嚟諗住攞嚟打正選嘅達一開波就傷咗，結果季初焗住用友誼賽跣手嘅後備巴禾做正選，之後佢仲坐正咗兩季聯賽；8000萬買個10月尾先有得出嘅牙蘇，結果佢開頭嗰2個月踢得好差；華美倫就文員

只不過zubi比狗雄炒撚咗之後成隊波就high撚咗，結果狗雄屎忽撞棍咁連任咗

呢個位做得最好都係Txiki

艾比度一開始買人都幾好
係之後唔知做乜鳩借撚走晒

傻鳩艾比度中轉英

最撚慘都係馬琴
明明去羅馬 踢得好就可能去到再大啲球會
而家係俄超鏟雪

begrixxxxxxx laporta派嚟
羅狗&狗雄表示不了
不過佢自己都買唔少水貨啦 無論喺疤定鏝

不過攞羅狗嚟同狗雄比較都好侮辱下
雖然大家都係賤種柒頭權鬥撚
但羅狗起碼為疤帶嚟細哨同259先
狗雄真係一啲功勞都諗唔到

我記得列卡特同哥帥時期，都係跟佢地兩個張單來執
其實我唔肯定

有錯指正

水貨買賣係有
但碧格列斯坦一定係近年做得最好個個
其實我地隊波由高層到教練到隊醫到球員都唔合格,呢5年我地究竟做緊乜

羅素話晒都前Nike南美洲阿頭
狗雄好似只係一個富二代

食夢三老本

羅狗起馬洗橫手簽到尼馬先啦
家陣隊巴進攻無尼馬即刻碌柒

nike巴西阿頭
就係靠呢點爭贏細哨同259

我仲記得佢對國米入咗第一球，慶祝時喊咗出嚟

究竟買人時有冇research過，全部貴價買返黎一年就放/租出去

狗雄都唔差
同羅馬爭馬琴
不過爭贏完又唔用再賣佢落俄超

41+1買返嚟
40+5放
冇蝕嘅 但咁樣嘥佢一年有咩意思
青春飯嚟㗎屌

大雄幫人圓踢巴塞夢
慈善主席

仲圓埋性病嘅巴塞夢
唔反大雄了

屌淨係狗雄對佢兩個嘅所作所為都夠佢死十次

諗唔明點解用一季咁短時間就判斷個球員唔啱踢，仲要個球員只係第一年係歐洲踢波，20出頭

馬琴16年已經踢緊波圖

Sor 記錯咗佢同Arthur

報復羅馬
而家連fifa都冇得用

電話咁樣浪費左佢最Top嘅時間真係戥佢慘

迪莊哭𠹌咗
當初就係想同美斯踢波
第一季就比人8:2
下季美斯仲要走9埋
會唔會過埋鏝

會
用佢換根度簡 一流

費南甸奴啦

30+大叔

av

❗| Jordi Farré, a candidate for the upcoming elections, has gone to Barça's offices to file a vote of no confidence against Bartomeu and his board of directors. (Albert Rogé)

大雄出嚟未

禁埋知翻譯先cap啦

咪姐係話自己唔會放棄會fight back

羅馬就算賣咗獨家版權比pes
都上唔到封面

🗣[@Alfremartinezz 🥇] | Pep Guardiola spoke to Messi on phone and is very much interested in the Argentine. Messi is now looking for an ambitious project and he could find it together with Pep.

準備過檔迷鏝了

我認為應該要等巴塞一蚊、一個人都拎唔到，美斯帶到筆巨額轉會費即係幫個board遮醜，而家落台佢哋大機坐監加破產，千祈唔可以比佢哋填到筆數

最後美斯牙蘇走晒 #4 #5 #20繼續正選 笑撚死人咩

小組第3打歐霸

下季排第5 永續歐霸

美斯走都唔好益班賤board

美斯走左既話真係理撚得佢

33都仲咁有鬥心

What Leo Messi precisely did within 3 hours to the world!👇

▪ Created a mass agitation and unrest in furious Catalonia.

▪Shook the Barcelona board and forced a mass resignation for the people who are ruling for last 6 years.

▪Created a potential unprecedented financial crysis with sponsors withdrawing from Barcelona partnership.

▪ Shook the world to be trended as number 1 person in google search.

▪Created a 2 million new followers in instagram within 3 hours to break the record of Jennifer Aniston.

▪Became the top discussed/searched topic in Twitter, Instagram, Facebook and Google

▪Created a global sports concern where a lot of global sports organizations raised their voice. That includes tennis, NBA, F1, Baseball, Ice hockey, American football, football, Cricket, Athletics.

▪The man who shook the world without stating a single world or PR stunt.

唔明丹比利，基沙文同古點解打唔起

丹就傷多過踢
電話佬同古根本唔係單天保至尊好似屁馬哥種咁
仲要兩個都同美斯撞哂位

當初聽講古用嚟接班恩尼斯達嘅？

本身古天奴嘅定位唔係接小白班咩？唔係嫌佢中場防守弱先夾硬搵佢打左翼？

係但最後擺咗去左翼

搵古打中場 一定要加強中場硬度

出年搵古打4213個1？de jong拍一個硬正掃蕩型防中打2？

我始終唔明點解踢羅馬一定好過辛尼特囉
除非你係食屎晴本人啦

我係球員 揀隊實有歐聯踢嘅 未必差過喺大聯賽踢隊四五六位徘徊嘅波啫
人工又可能高啲

布斯基斯唔夠硬？

反而我覺得唔啱洗立即放過人仲好

紅字 煎重啦

夠 一定夠

史一防中
不死人 簡迪 邊爐 vieira makelele冇個夠佢揪

華倫星散
買返施利臣踢國王盃未

Messi +dejong換 費 根

高文錯唔曬其實
但想知美斯有乜特權
定又係大雄作出嚟

高文根本唔夠班，無資格咁講。（非巴迷）

10成係狗雄做啦
抹黑完就唔洗孭飛

你根本唔夠班，無資格咁講 （巴迷）

西班牙《巴塞電台》報道，巴塞用100萬歐元聘用網絡打手公司《I3Ventures》，主要用作保護董事會形象，維持高層聲譽，但傳媒發現，該公司另外亦有在網上攻擊巴塞現役球員、球員家屬及前球員及前教練，利用網民打壓美斯等人。

傳媒發現，在此事件上有眾多受害者，包括球王美斯，攻擊內容係指佢仍未肯同巴塞續約，另再出帖攻擊美斯老婆，老臣子碧基、已離隊嘅沙維及佩奧爾，以及前主帥哥迪奧拿都未攻擊。

佩老大支持美斯都係有原因啦

呢單直頭Ole出
西班牙嗰邊都無風收 我唔信阿根廷會知
擺明報紙佬作文

朗奴高文份人再戇鳩再敢帥我都唔信會講呢啲野倒自己米

返工無睇 辭職未?

琴晚到依家 乜消息都冇

仲未躝

加泰手足行動未 洗唔洗眾籌

走未

President Bartomeu will not appear at the press conference during Trincão's presentation. [rac1]
垃圾縮頭烏龜

本身plan咗今年4月去睇

我都估唔到會成絕響

球王巴塞最後一戰我訓左無睇直播

遲啲可以去鏝睇美斯

2月去左睇對伊巴，但坐超級山頂only

[Muchas gracias Messi] [巴老母咸家橙]美斯球迷暨巴塞隆拿立即星散執柒討論區 (349)

快快手推爆呢個

Messi has made an irrevocable decision. Not even Bartomeu’s resignation would stop Messi from leaving. He will not wear the Barcelona shirt again.

唔睇好過睇

講到咁 Mola mola
今次真係thank you goodbye and good luck

突然慶幸好彩有睇對拿玻里 球皇係巴塞最後過人入球

Barcelona technical secretary Ramón Planes has made the club’s first public comment on the news that Lionel Messi has decided to leave the club.

Messi contacted Barça by burofax on Tuesday evening to announce his intention to depart and on Wednesday, the club held a press conference to unveil new signing Francisco Trincão.

Barça president Josep Maria Bartomeu was not present at the press conference but Planes was and, predictably, the technical secretary was asked about Messi’s future.

“It was very important news, we have always said that we want to build the new Barça around Messi, the best player in history,” Planes told reporters.

“We do not contemplate any contractual exit, because we want Messi to stay. Internally we are working for long hours to find the best solution for the club and for Leo.

“We cannot make this a public dispute because neither Messi nor Barça deserve it. We are working internally to convince Messi.”

Planes also insisted that Messi has NOT told the club that he won’t be joining up with the squad for pre-season training next week.

Reports elsewhere on Wednesday suggested the 33-year-old Argentine superstar has already talked with former coach Pep Guardiola about joining Manchester City this summer but as things stand, he is still very much a Barcelona player.

Quique Setién and his team have sent a burofax to Barça, as they haven't been officially notified of their dismissal

Quique Setién:炒得我未

認同 一蚊都可以比個board
比你收返幾億都唔知落自己袋定掉落海
唔認為會用黎幫球會
美斯走已經代表有多一億用（本身人工）
咁多年美斯幫巴賺超過7億啦

我真巴 一早知道結果 根本睇都唔洗睇

拉

點都估唔到8 2 ar ma

點會估唔到
疤區個個都話7喜2.0
你估尻噏？
只不過就算真係估到都好
到你真係目睹呢一幕嗰陣都係好震撼

施帥今次真係好彩，走得快好世界

無最新消息？

🚨Manchester City are weighing up offering Lionel Messi a long-term contract that would see him move to partner club New York City FC after 3 years in the Premier League, several sources have told @samuelmarsden of @espn.

❗ Mancity could also offer Messi the chance to become an ambassador for the City Football Group, the holding company that owns a number of clubs across the world, including City and NYC FC as per @samuelmarsden @ESPNFC

真
施蛇好波

physical 同 stamina要train好啲， 咁先可以再打耐啲

點解仲未有人搞掂巴杜美

成日話哥狗如果冇咗messi冇可能攞到歐聯
今次messi去咗mc 仲要攞歐聯係唔係水洗都唔清

哥狗出3中堅前 可能要打電話問下施蛇點用先得
出到黎比人撚到傻

唉
屌你老母狗雄

係都打比華daddy先啦
華時期嘅美斯全能到仆街

Ferran Soriano, CEO of Manchester City, is negotiating with Messi and offers him two years of contract. Messi would earn the same as he currently does. The Argentine asks for Guardiola to continue as the coach. [rac1]

88

First with Cristiano leaving Madrid and now Messi leaving Barcelona, the next Clasico will be Hazard v/s Griezmann. Both of who have a combined 10 League goals last season with Griezmann scoring 9 of them.

It'll be an L Clasico.

國家打比新高度

粒粒皆星

美斯走後， 邊個會繼承件10號

唔係俾古天樂掛

大雄對佩狗

兩大痴線老細

冇人敢著